陳浩天：唔好讓勇敢學生成為孤島

講者：陳浩天

第一樣o野 o岩o岩見到新聞
有一個本民前成員因為涉嫌塗鴉

（詳情請睇片 其實有睇新聞可能已知）

見到習近平o黎左之後 所有o野瘋狂
譬如呢個塗鴉咁 出現左一日兩日就要發散晒人手
用左好多人咁樣拉左個嫌疑犯
其他o野唔見你咁快咁犀利
塗鴉啫 通街都有塗鴉啦

（省略部份請睇片）

第二樣o野 我地o岩o岩都公佈左呢個嘉賓名單
大家見到係有六間大學學生會係會派代表出席
亦都有盧斯達 有一個外國o既學者

一定係要好好多謝佢地
因為佢地係挺身而出
而家係一個好危急o既關頭
即係一個好危險o既好緊張o既關頭
隨時會俾人拉

好似外國學者 o黎到香港
佢唔係住o係香港
佢o黎到香港 然後寧願付上風險都要講幾句說話
所以係非常之多謝
o係外國o黎香港俾人拉左係好麻煩

盧斯達聽到 二話不說就o黎

而學生會 大家亦要非常支持佢地
係因為 佢地六個學生會六個代表仲左出o黎
已經將佢地o既前途擺上左

o係今日咁o既情況
你只要曾經o係咁o既場合個名出現過
都會受到牽連
佢地將來已經唔洗諗乜o野政府工 甚至乜o野大公司
可能已經冇 呢個機會不再屬於佢地
同埋一個被拉o既風險
壓力都好大

o係呢個咁緊張o既關頭 佢地都願意挺身而出
希望大家唔好令呢班咁勇敢企出o黎o既學生成為孤島
一定係要支持佢地 唔支持我唔緊要 支持佢地

呢一班佢地都係 你可以話係 無名無姓
或者係一ｄ好普通o既市民
佢地冇光環 冇人去照佢地 冇水喉fei佢地

但係佢地係一片丹心
即係為左一個理念去願意犧牲
亦都係去捍衛呢個言論自由 呢個集會自由
即係去到見咁過份o既時候
集會都冇得集 行出街講幾句說話都冇得講
所以佢地決定一定要企出o黎去講

當然大家要安全為上 希望佢地都安全
我地都要盡量保護佢地安全

都係我做o既摘要 已唔記得邊條片

講者：陳浩天

有咩事 我會首先負責

成為炮灰😛

同志們辛苦了

打嚟，嘅 好難咩?

唔好o得唔得

今晚又送幾多人去死
老師又中 真係有人幫佢清算

叫佢搵返陳根記啦

陳雲是垃圾